Beberapa hal yang telah kita bahas pada modul ini, antara lain:

- **Object** adalah tipe data kompleks untuk menyimpan banyak data dengan format key-value. Key pada object harus berupa string.

- **Array** digunakan untuk menyimpan banyak data. Data pada array disusun secara berurutan dan diakses menggunakan index.

- **Map** menyimpan banyak data dengan format key-value seperti object. Namun, key pada Map dapat bertipe apa pun.

- **Set** digunakan untuk menyimpan banyak data secara unik, tidak ada duplikasi, tidak berurutan, dan tidak diindeks.